HKT48球迷區第30回:あと12日!

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

投邊個都好 請大家盡力投hkt member一票

全世界都係等人開post

原來爛到咁

幾個都reply埋佢

留名

☺☺

禾MOKA B 真係好可愛☺

好QQ

宮脇BB要嬴呀

買左碟?

病左冇出 有冇話咩時間前要?

14號前投到就得

is good

垃圾二本柱係咪冇得再揀推

有 點會無

得本家揀唔落手

美音 高朱

認真得本家揀唔落手

原來睇親都唔係本家

其實本家嘅人真係未成氣候...

可能新個堆會work既

睇琴晚48show老師老師
山內瑞葵好似幾好

等我google下係點既樣

要晒

留番個黎好

呢張睇幾多次都覺好正

其實又真係幾正既

我要曬

下個post+ =Love

唔差在加埋last idol 有指原 好似係

第三季

我睇abema tv一期嗰啲人好過 第二期唔太靚女

三期有個指原麻友合體

講緊邊個

呢條女好似成日都upload既 定係我認錯

叫菜菜也是好女仔

無敵

好靚

無敵嘅聖光

話說新單係咪未上48SHOW

連出家人也心動

堆頭髮真係好正

你唔同hp合拼埋 =love真係兩樣野黎

有冇露額圖?

專心咲良ok?

佢真係好似好少

推櫻花沒有一個是專一的

關咩事 知已知彼 百戰百勝

佢yt既打機片我都loop左幾十次了

果條為ヒメ打既片既on9

好細個個時有露過
然後就沒有

好好奇

今晚我會叫佢比我睇下

圖PLS

一google已經好多年前

真係好耐年前 仲係小學雞時代

nene I love you

咁就要睇多啲啦

illuminati confirmed

企開d啦屌你老母

有聖光

catch me outside dude

貼夠未

好慘

nene

速報笑下算啦
當年有兩個HKT TOP咪又係速報圈外
開票一個33一個80

櫻花已經夠票 請投松岡花

兄弟開佢拖

得兩丁友 互投ok?

兩丁友夠去挑機㗎啦

係喎 買完碟 要申請ac先投得？ 要日本電話驗證？

買完碟嗰個唔使就咁上官網打code

好

打走其他對手

投返50幾60張先啦

仲有20隻未到

all in sakura

大滿足

咁要用幾多錢

老PATPAT FANS好似係百幾百幾咁買

其實真係合理

我已經一星期七日見到指原

日日都有

正啊

星期六個晚 成晚都係指原

一日幾套

NeNe

週刊Playboy No.24--豊永阿紀

好大隻

矢吹 奈子（HKT48 チームH）

山内 祐奈（HKT48 チームTⅡ）

MOKA☺☺

十分得意

咁睇落去唔係辦法

奈子=無敵

下次識抽啦

我都好想見佢

聽日又上公演

Sr

上年仲話R老母零用

美久都有 點睇呀

唔知認真

迫人開晒兩邊聲

精神分裂

nene實咗太正
有啲頂唔順了

She look sad

你個名都講左啦 我要打十個 岩晒你d四期推

投到入選拔囉

八字實咗太廁
有啲頂唔順了

頂唔順咪睇 有咩問題

呢個係咩組合

真係有d怪

男神+太田

全部都係會員我只愛宮脇咲良d推既組合

共通點

點睇都得一個推過

別扮嘢吧點樣叫廁我要令你知 重有一件事 加推算瑣碎事
又話專心櫻花點知加推快到黐 加推以後 劈下丁一丁粉碎又一次
post 裏面 睇到你一切事 個名確實算可疑
快改名八字 愛這一個字 專一的確係意義

為何唔認廁 明明其實廁 假專一嘅第一廁
何妨承認廁 何妨全力廁 不再偽裝的八字

為何唔認廁 明明其實廁 一 post 總有第一廁
何妨承認廁 何妨全力廁 不再偽裝的八字

願你誠實地改 下個名第一廁

投未

邊間教會邊一首歌

投咲良

即係有個棄咗
其餘6個仲推緊

其他都冇推

認真答 係速報接近100位個堆人

都係九派最好

有個80內啦喎

出演
速報結果でランクイン（100位以内）と選抜（16位以内）の境界線上にいるメンバー

座談会
79位 茂木忍（AKB48）
94位 樋渡結依（AKB48）
100位 太田奈緒（AKB48）
97位 青木詩織（SKE48）
105位 井田玲音名（SKE48）
96位 外薗葉月（HKT48）
102位 地頭江音々（HKT48）
97位 青木詩織（SKE48）

佢咁講 我咁寫架咋

原來男神有79

是旦啦 係咪都推晒架啦

首歌改得幾好
但係我唔係廁囉

上面個張幾正

MOKA B 就是正

有無人跟飲

美食

認真本野綠色我基本上都唔飲

我反而鍾意飲綠色嘅嘢

認真 好正

好耐未見過做到wallpaper既圖

呢個衰妹

睇圖邊有得輸

差5個碼大概

減肥咪贏

但肯減未啊

未,仲係食食食

其實我一直都唔明 已經係咁跳都咁肥
唔做idol會變成點

好耐冇見過佢

我上次排隊係旁邊望個眼 認真 月巴

同yuna比邊個肥

好似yuna肥d

崩

一個月巴 一個崩巴

睇fairy wink

is good * 2

come on
K4人無理由唔睇既

高峰期

真係最近先知原來スマイレージ改咗名叫アンジュルム

咩同一隊野黎架

屌

仲要改左咁耐

係, 唔係見到あき睇去望下咩嚟真係唔知

both

nonono this is forever

好想被咲良喂同喂美久

我對後面張舊照興趣大d

我餵佢哋 用口

痴線佬啊

真心好睇左

搵緊more

交畀你post

同美久撞左身份

何解?

youtube推薦我睇返呢段

想搣

跟隊

AKI 呀.

好飄牙好true

要睇依個

送多個

唔洗問,
我要曬呀

F清過去珠pk或者米po睇下,我係度考緊古,我諗你應該都係個個年代,你一定都會好懷念

希望指原既票放番落HKT

轉頭過黎吹下水

我仲有齊フレンチキス堆碟

我條囡同我個囡🚬

我都有一堆N年前既野 放左幾TB七八個HDD

AKBINGO都唔知放左幾多GB

french kiss我好似都有d 識睇當然係睇ワロタ

del晒認真 不過個時都係好睇既

個堆垃圾碟送張卡仔
到呢家都唔知有咩用

放番落張碟到 最有用既方法係

個時真係好睇

是開心的

連續兩日有野睇is good

佢755講個D書我淨係睇過一本

那有時間

一開始個個都驚BADBOY去到開始唔驚幾好睇

是白痴的 兩個都係

如果3個呢?

我食曬呀

竟然比我揾返prr自拍唔小心露閪邊個張相呀

咩有d咁既相 我真係完全唔知

睇到都覺得好多年

佢都真係好多相

你太貪心

當年打到出血

我覺得有段時間好d

我記得有張係自拍影到條仔隻手

唔好咁望住我

佢入團前係FC2實況主黎

好! 聽日去買新地筒食先

有無粉紅色食啊

今次更多人

咁多間雪糕鋪同CAFE我唔信冇

google 櫻花味新地

仲有成個鐘先wwdc 等死人

好似無幾耐貼過 錯左

冇所謂啦, 你貼同一張圖10次都ok

貼到1001

is good都係

好想睇依首歌live 幾時再開con啊

16號咪有囉

總選真係不了

個日睇完雙牙就要睇總選

去啦屌

唔啦 今個星期個event重要d

都叫去過一次現場睇總選, 已經好難得

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

16年睇住奈子

你個年係邊年?

我係同人去睇yuko畢業個場con順便睇埋總選

有無人有興趣買番隻dvd 睇下精彩既電影

btw原來9月係ギャグマンガ日和

有無興趣一齊去睇

除非有其他event

嘩 你咁樣講一講 你都要計一計

貼圖 換member

好正

其實後面個d都好正

sae同mirun不嬲覺得唔差

好想睇公演

あまねんねん

天音好靚

好想睇

成日都落選

講樣佢真係top

好top

身材都好

可惜有班痴線fans

HOW?

真心痴線

個應援串嘅人搞埋D咩月心会, 中二到核裂

個名都好撚中二 應該都係如果你知我係邊個個d人

俾次機會我去得唔得

畀回家嘅孩子改過嘅機會

好想改過

換張nene先

NENE
仲有莫加

小朋友

係時間要睇其他丁片 又俾佢晒我2個鐘

2018總選公式書 朝長美桜

Ama aki無撚敵

btw 依個袋入面個樣伏到喊

想畀佢地指

又有3個

ios12

Ar個part幾有趣

好多敵人

宮脇bb要贏呀

bb 唔係人人都嗌得

佢真係特別多人搶老婆

唔好搶啦

Left right ok

搶呀！

大個女了

都出左道幾年啦

睇依d

原來果袋到左香港 等緊我比運費 lol

不過係抵既

why post me

大明星

抵唔抵就見到先講

有冇人團購隻錶

依個真係不了

呃錢電子表

圖？

我有當年有人樣個隻

你有無抽8月12 岩岩同植木q群一個人傾緊計 有既叫你同佢去啊

無

諗住搵你同佢連番啊麻

淨係抽左7月尾咋 我都想

日本巨

btw 你係咪無左係qq出現過

無 無開個qq好耐

好得意

唔知係唔係news

小白佢地都好似去

私心event

有時我都想去睇架

海外免費入場

我都好耐無見過佢

係架咩?

不過我連佢仲係咪福岡我都唔知

屌 我check都未check過就貼左

應該係掛

梁國雄議員

你地睇唔到應該要驗眼

依家玩緊文字遊戲呀

唔準嘈 睇mariri當無事發生

梁國雄都睇到天音嚟

還可以

建議你忘記她吧

iPhoneSE2の発表ありませんでした
阿紀ちゃんのiPhoneはいつまでもつだろうか

用多幾年先啦

一齊用多幾年先

唔好開咁大聲

感覺會比aki打到入廠

ok

入ICU

坦克車身型
但係鳥低都係無野睇

到時有個網去申請
抽中就3day pass

咁先正

認真 佢雖然走左 但有event

點解d公演抽極都唔中架 犯太歲啊今年

畀錢我幫你祈福轉轉運

不了 我自己去求

走左？Hkt？

去咗做聲優

我都唔中

人生中過一次公演

公演得果二百幾個位，點都有一萬幾千人抽掛，緊係難中啦

mio sr

走左好似仲多job,算走得好

諗多左 邊有萬幾人抽咁多 最多咪千幾二千

萬幾人抽 堆垃圾con就唔洗唔知幾多次最終

唔想去既就會瘋狂有得抽

男女両モテする「カワイイ！」は
人気アイドルから学ぶのが一番♡

Purelamoでは、
HKT48・岩花 詩乃ちゃんの
連載が新しくスタートします！

指原剪上隱?

miku都唔知出唔出到tif

Bye bye肉 好得意

仲有成3個月應該出到

今日BOSS咁似SAKURA
係咪我要驗眼

yes

TIF件3日Tee...
大大隻345究竟係咪指原私心

屌 仲大過tif個字

私心節目 本名叫奈子育成計劃

連出家人也心動😭😭😭

係幾心動

有啲心動

GF feel

我只愛宮脇咲良

最近性能興起

菜仔

躝啦屌你老婆

知錯了

唔得
返去打飛機啦

禾nene

我要nene了

aki

你肯躝未

四期的很正

這個都很正

太多芯了 唯我最專

你慢慢睇下睇下

唔係咁易

睇一個既難度真係好高

第一眼以為係有耳

四期gogogo

咩黎

四期生

小學生

四期生真係唔算細 平均黎講 用hkt立場黎講

認真佢真係算咁多個最唔岩睇

都幾成熟下

呢個地球應該得我咁專一奈子

問題係佢一d都唔大 2000年出生

尋日你先話2個sr點睇

全谷最年輕

禾MOKA B

嘴落MON

同弘菜去食野

正常的 真心

nene真係好好

儲星呀

基本野黎 唔係點會出個箱比你買

仲儲起d碟嘅人真係好佩服

comment埋啊麻

可能再再販黎

I mean仲會買個個箱裝起d碟

個個如果買黎放碟真係痴線

轉左icon

躝啦 等我嚟

你要清水
我要NENE

今日貼nene先

why not all

無左lu

好似話下午開sr 得閒咪睇吓

正到

left ok

right only for me

MOKA B

我好愛你呀森保まどか小姐

好似post過but唔理了

訓著左

深水埗賣牛雜走鬼檔腰包一個

講完又有少少似

真白ig 復活

照follow一下

宮脇 bb

咲良bb

除左宮脇之外 其他太小學雞feel

居然

派aki打死佢

點解madoka個instalive要打橫睇

個樣真係有d殘

殘咗好耐 左面咀角粒野都好耐

睇番原來HKT都連續4年TIF

唔是掛

成日貼堆16歲以下係咪衰呢

AKB48・指原莉乃、昨年に続きまたも“黒幕化”!? 矢吹奈子へのプッシュで疑われる“票操作
最好就24萬落晒奈子到啦

好呀

內容好似話奈子工作太撚串 美久好正直
所以美久先係正義

比個醬油來

好慘 成日飛

相比起其他人算飛得少
主要都係東京

冇時間陪佢

有嘢睇啦

今日HKT又影what

唔通我成日同佢細佬玩又同你講咩

到底nappi有冇第二個形態

po多啲菜仔

次次都係開叉位對鏡頭

冇save底菜仔

菜仔自己平時相都唔係好多...
最多係ig story

vivian

泡菜關我我事咩

愛玲菜應該點叫好

留意左好耐 冇人貼理口p 呢d 大嬸 永遠都係貼4期蘿莉

4期

噹～噹～噹～噹～Eretan～

呀嬸類都係呀叔先睇

叫坂本

要不是阿叔，我指可以3連霸？

睇吓當年個dinner賣幾貴

345的美股同美腿稱霸

弘菜B係咪要病了

唔係上個星期先比ODA 傳染完失左聲咩？
應該病完？

佢好似又話唔係咁舒服

其實冇一個人係健康

好似係 全部唔舒服

想像唔到露額係點

可能會有驚喜呢

家燕媽媽

弘菜第一張正面相

你放番個十字都係界係中間

宮脇op

一睇就知依個榜有問題啦 禾珠都無
btw 咩野黎依個係

韓國dc pick調查，分別選出1 pick 同12 pick

但1同12有咩分別

唔係既 要刷都有既 今晚無野做試下

Thx

睇到字話我知

太辛苦不了

1 pick = #1
12 pick = 最終組合

哦
btw d選擇真係完全估唔到 十分奇怪既組合

收皮啦你

Both 🤤🤤

而家節目都未開始，節目出街之後先算。
Btw

認真 完全睇唔明佢地寫咩

我都唔係好明，不過估計都唔係好事。
好彩呢兩隊人冇一個係hkt48成員。

不過貼吧既野都係9估多 平時佢地講48系都係廢話

發覺Ching成日針對我呢啲毒撚

發覺你好廁

點解仲未有sakura件生誕tee

更正：
1 pick = 一人選一個
12 pick = 一人選十二個

有啦 akb cafeshop個邊出左

係啦 聽日都公演

過兩日去shop望下

好多小學雞圖

真 都係姐姐好

其實佢地有d都係同sakura差唔多大

做咩勁

開台啦

好多都係一樣歲數 甚至大個佢 只係你睇個樣唔覺

HKT大過sakura有冇7個

啱啱數有21個係同歲數or高過sakura

一定唔止啦 樣另計

我頭先睇左陣 真係好得意

依個唔係小學雞啦 雖然做d野係

係喎 我成日以為22歲

雖然我都認佢真係冇大過咁

成年無耐

係咪得cafe shop有

鬼叫aoi個樣太細
成日以為大過aoi

同埋劇場樓下個間書店 official shop 過兩日應該會有

唔識大啊 都唔知幾好

等緊奈子

help me buy ok?

呢件衫嘅用處終於都有

等online

指皇一陣開SR

星期六過老秋幫你睇下有無

最近係 咗

過票論準備

著呢啲衫大一兩個cup

ching好有經驗 現實中肯定成日見

指皇SR講緊咩

Hinata段宇宙人story

照騙

一陣去睇

好似準備開咪唱歌
點知突然冇電

我

點解會打左個我字

don't ff too much la

Sor 從不ff

終於唱到

早送

一陣aki Showroom

Moka同aki

做人點樣可以咁無見地

偽毒

其實 都係無得輸

五郎 好肥

呢個睇落大d

其實佢都未22

V92 果然唔鍾意用後生仔

佢唔係不嬲鐘意用後生仔架咩

依個真係why not both

依點好出名

咁唔用後生仔好過係邊個

不了 一生只愛まどか😭😭😭

both no

daddy就唔鐘意用後生仔

唔識野

諗多次

咁就ok la 好好多

咁當然都係宮脇世一啦

今日應該該都係貼松岡菜架啦 一陣夜晚係公司無野做

若果一生只能愛一個女人
我希望是森保まどか

可惜你愛太多個

你睇幾得意

小朋友個隻得意

名場面

send多張n年前

有分別咩

sor 唔識分

貼到自己想去見

反而呢張真係比森保搶咗鏡
我都知我菜唔係啲身材勁嘅

唔係賣依樣野既
btw 依家先貼到2018/3

咁講真
會推菜嘅都知菜唔係賣肉嘅
同埋菜始終真係冷門野

始終有樣賣 冷面我都覺得唔太算啦 都叫選拔啦

講起佢又諗起今次總選
佢直頭係唔想選咁款
真心想佢攞個好啲嘅名次

我覺得一期全部傾好

這ok

佢都有出pd48

好夜

左？ 我想右面出多d

你用邊張分

悶到抽筋係公司

Ok上面果張 唔係咩

右面個個唔會得閒同你玩 總選都唔出啊

補假長休緊 唔中今日公演 唯有留返係香港

佢張鋼琴專輯幾時先出到嚟

點解既 自己有活動？

佢始終都叫自己有d野做 同埋唔計sakura個d 唔迷泡點會去pd48 其實真係好賭博 日本人咁反泡 好易攪到兩邊唔掂

我都想知幾時出 唔識聽都諗住買架麻

果個樣好有錢女feel

我唔中聽日個場

識彈琴啦 hkt我成日覺得真係一班有錢女

既然你有興趣 聽日貼madoka

想聽法定速度と優越感 點解搵唔到full ver.

貼到新年

偷插一張

依gp都係超正

宮脇bb

你日日都咁早

返工

依樣真係

又要等睇籃球

前面個個小朋友咁

真係要貼張佢

放假就去整電話啦

已經變成特色

今日你貼佢d圖好睇d

我覺得件衫還可以

準備冇人回post

認真我都唔知開唔開埋po先訓

勁鐘意依個樣

開定自己推埋佢
還掂都冇人

2016=無敵

橫掂睇緊波

我係左面

梳 我係隻鴨

太多動物

咳咳

Fching help me buy

未過去啊

呢張有啲似堀

打8號冇得去

佢成日俾人話似

前我堀又真係幾正
But 咲良好好多

真係亂到7彩

469

仲差10幾個reply就可以訓

第一廁

依家唔係啦

你又好難怪人話既 你隊隊都睇

新po

邊度有隊隊睇
HKT all the way

得番3個reply 知人地回唔到你